
                      Pues...una decepción de proporciones bíblicas. Así de claro. Lo peor: se hace muy larga (dura más de 2 horas...), las tramas son aburridas y  resulta absurda en las licencias que se toma (que son muchas). Así que, para no caer en el mismo error que su director, acabo ya la crítica. Quien quiera leer más en detalle mi opinión, he dejado el link a mi reseña. Feliz tarde a todos.
        
            